lab10 

-วัตถุที่ตืดตั้งHinge Joint จะสามารถทำการเชื่อมต่อกับอีกวัตถุหนึ่งเพื่อทำการหมุนรอบแกนX Y และ Z 
Axis คือ แกนที่จะหมุน  Anchor คือจุดที่หมุน 










-การตั้งค่าAxis ที่ต่างแกนกัน จะแสดงผลที่ต่างกัน จะเหลี่ยนแกนหมุนที่กระทำต่อวัตถุจากXเป็นY วัตถุจะหมุนในรอบแกนY
